認真地講，如果男人無做過，當件事發生左應該第一時間fight back

以現時法律未根本不能保護性犯罪未定罪者既情況下，男人如果真係認為自己無辜，應該立刻大聲公開聲明，於事件未進入司法的空檔，公開對方職業，年齡，樣貌，並主動向事主提問問題，包括性侵地點，時間，並公開所有保留的對話記錄，合照。

同時調查事主平時生活作風，性格，並將之毫無保留於公眾平台公開。向公眾提出疑問，如：為何性侵後仍能一起慶祝生日？為何事主案發後8年才提出性侵一案？為何事主不敢就事件接受公眾提問？為何事主不報警處理？

接洽律師，發律師信予自己受僱機構，對方受僱機構，及事主，保留追討權利。去信平機會備案。

無辜者低調處理只會被坐實罪名，被不知就裡的群眾冤枉，路人甲最擅長加鹽加醋，到時就算於法律上無罪，亦早已於社會上聲名狼藉。